俾人ban ip

做咩事呢

圖呢

禁左飛航模式轉左ip上得返

請問你係用邊間上網？會唔會有個ip 俾我地跟進？
可以send email 俾我地跟進返

csl